{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010503",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024725?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "건대 H Avenue 건대점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。 全客室は禁煙客室として運営されています。 宿泊料金は2名入室基準であり、身分証明書を持参しない場合、利用が制限されます。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生した場合は100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については責任を負いません。 ご利用時間のご案内では、C156レストラン、ルーフトッププール&バー、C156フィットネスの営業時間をお知らせします。 C156レストランは平日と週末の両方で12:00から22:00まで営業しており、15:00から17:00までは休憩時間です。 ルームサービスとデリバリーの場合、21:30までご利用いただけます。 ルーフトッププール&バーは、10:00から22:00まで運営されており、C156フィットネスも10:00から22:00まで利用できます。 運動するときは運動着と運動靴を持参する必要があり、この施設は宿泊客のみに提供されます。 すべての客室は禁煙客室であることをお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "全客室はどのような客室ですか？",
            "answer": "全客室は禁煙客室として運営されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名で基準されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準であり、身分証明書を持参しない場合、利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はどのようになりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生した場合は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "C156レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "C156レストランは平日と週末の両方で12:00から22:00まで営業しており、15:00から17:00までは休憩時間です。"
        },
        {
            "question": "ルームサービスとデリバリーは何時まで利用できますか？",
            "answer": "ルームサービスとデリバリーの場合、21:30までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトッププール&バーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ルーフトッププール&バーは、10:00から22:00まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "C156フィットネスの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "C156フィットネスも10:00から22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "運動するときに持参するものはありますか？",
            "answer": "運動するときは運動着と運動靴を持参する必要があり、この施設は宿泊客のみに提供されます。"
        },
        {
            "question": "全客室は禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙客室であることをお知らせします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 516
    }
}